又有自己唔搞清楚可以累外媒post 請刪除

大家都想奸奸地咁贏🤪🤤

問香港人: 你想奸奸地咁贏 定係攞晒道德光環咁輸？